女毒既巴打用緊咩機？

小弟用緊535r
想用player推 手機推唔到💁🏻想問下大家意見
Dpx1a 同 zx300好似唔錯🤔

💁🏻💁🏻💁🏻

DPX1加萌音17

dpx1 聽好唔好聽？毒唔毒 本身見x1好似唔錯想買 見到新機1a多啲電多啲內存

黑磚+ckr100

有新機用新機啦，窮L買完萌音冇錢
DP-X1平衡輸出我覺得性價比真心正
差AK240少少但平好多

fiio x5+535r

Vantam white + k10u